# *Mod SOUNDCHAT*

*Funções carentes de desenvolvimento:*
* Mudança de modo de chat para envio de mensagem nos modos: Privado
* Variar volume da bip de chat de acordo com a distância entre jogadores.
* Adicionar função de exibir histórico de conversas para quem joga pelo celular. Porque no desktop existe o tecla F10, mas no celular não existe.
